鄧炳強學歷

得架咩

預科好似可以

有d女校中六七會收男仔（好似係）

唔怪得佢講野咁撚娘

你睇下條友之後個幾間讀咩好過啦 唔係黨員都無人信

唔怪得佢咁撚娘

You竟然是隻Dog

紅撚到

講野陰聲細氣gay到

以前舊制讀預科中六七
D 中學係會收外校男生
所以就有女校男生呢樣野

睇黎樓主幾後生

無撚用的

動作很劉華 我真是好奇

以前我係男校都有女生，不過通常都豬到仆街。(不過聽啲師兄講幾豬都有人追)
利申：DSE

鄧炳強（已切）

屌 以為得我一個覺

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

插班生甲

娘炳強

中大

DSE?

以前CE 轉校會有呢D 情況

英皇書院都有收女生

00年同01年都讀緊大學了
唔知都好正常

即係唔夠分原校升中六

當年讀到大學既人都好撚勁

不過社工糸就公認係最廢既 林奠都係